終極對決 美股撚

買蘋果 正平

買tesla 負平

喂 討論下牙

阿馬信

ching 有持貨嗎

tesla好似升左好多 唔敢買。

拆股後計tsla

準備左ＵＳＤ 全能連登仔比下意見

有持貨嗎

tsla仲有 aapl妹下妹下個期放曬

蘋果有裸泳廢老持貨 有冇毒

Tesla 升好多 驚驚 bo r

蘋果都開始造車長遠睇入得過

目標價睇幾多清

2隻長遠都升，why not both

得2萬蚊

蘋果就冇咩人講

賣左5號仔佢，入哂2隻

mara

識買緊係買BA

whAt

幾時入貨 ？

特斯拉現時股價 596usd 我得3200usd 吊染你。。

596

695 話左新手 要你地指導吊。

Tpgy

number?

入完sp500跌到你喊

號碼係咩

...... 唔識研究下先學人買啦不如
Tesla升點解你又唔知

大家討論一下嗎

入左12000股 中石油 2.34幾時放好 現價 2.42

蘋果現價122usd 咩位入好吊

Why not both?

兩隻都有買 Tsla重倉啲

冇錢呀 。

蘋果股價平 但裸泳廢老有貨 有冇毒

點牙邊隻好 我入貨架勒

自己鍾意啦，贏錢又唔會分番比我既

贏幾萬我請你食飯

約你真人出黎又點話

屌你老母又要問人意見
又話升左好多 唔敢買
問黎拖柒咩 晒鳩曬我哋啲時間
谷鳩氣

AAPL

升又唔敢買，跌又唔想買

唔好嬲 問多些你地意見嗎

應該只係做車既infotainment system個part，之後同車廠合作。成架車咁整既機會比較低

都要岩價架

AAPL即係咩

咪TPGY law

吓。比數字得唔得